美股認真討論區 MXC

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

繼續

果果
一支穿雲箭

集隊啦

成個v 大想突破

Puipui

哭喪！

PLTR 沽得 不過記得盤後平返

Assemble

想GEL頭貼城城

Gme花生 心電圖咁

上呀
破頂140基本啦今晚

11點v彈棍
白蛇出現劇本好易估

Sq

放唔放TSM好
宜家放仲有300蚊美金執到
跌到咁甘淆淆地

都話有白卡佬o係到
大家唔需要驚

果果扯返起個倉

驚佢earings即閪冧

納指咁樣拉返上黎

intc快啲郁

輸緊1%

Pltr 黎料

石之癡

石之癡是連登美股小說中的虛構人物，《執石傷神傳》的重要角色之一。魔門「邪王」，身兼「五線派」、「轉身道」掌門身份。武功高強，不僅創「丙朗身法」，更以融合「五線派」、「龐力賣」兩派武學的「執石龐力賣心法」，與動能學義理思想，創出「執石印法」之創世絕學。他有三種截然不同的面目示人：一派執石本色、轉身無情的石之癡；佛光照人，橫看豎看都是得道高僧樣兒的動態寺方丈；另外就是內心深藏無盡苦痛孤獨的落魄風水師。

v彈

早放咗 以為隻ABNB今日會跌

名！

點解LMT個勢咁弱，民主黨上場就打仗唔係好正常？

放乜鬼。。。

估唔到今日係SQ拉一拉個倉

TSLA TSM

身邊個個都iphone 12
驚西咩

PLTR頂住呀

個市強到

富牛就100蚊

AAPL $F 新馬車

做左25仔

係咪又要夾硬拉埋btc黎講

白卡佬真係好癲

morisakitomomi

個倉轉燈

aapl 清泉

契媽gkw回兩日又開始爆升周期

比多pltr最後一次機會
今晚跌番落去就沽佢老母

IKEA又升

FB呢排又彈番上黎

其實琴晚臨尾139果下果果係錯盤定有bug

拉完下星期又跌

而家F入好咩

唔係咩呀
你估真係唔關事？

我契母monster

要不是石囝照顧

阿木轉燈

波蛇 qs 睇幾多食糊

岩岩仲想加d果果 屌你老母FT

我U

快啲放啦
豬死了

MSFT是咪終於可以脫離無限迴廊

其他股都升哂
係tsm仲妹吓妹吓

where is q....

太陽神仲滅緊教

Jmia

Veri ai生性威翻晚

垃圾嚟嘅

要不是 tsm 俾石仔責死左
我個倉應該正數

Ford

最後逃生門

後悔放咗隻ABNB

佢penis sell完arkk宜家綠燈

石仔真係好黑仔
askk跌走去買tsm
點知今晚tsm跌就arkk升

同前幾日調返轉, 隻隻係咁妹, 就得TSM係度升

年輕人成日問點解隻股票唔等埋你上車

pins 屌你老母
死白卡又嬴

仲有冇人扑金波

神一般既強運

跌3%都叫甘？
咪撚玩股票啦屌

走牙

竟然變左強勢
我都覺得好驚訝

U

美國真理部
基本面好左好多

Amd call

石仔做空能力係s級

比佢放啦

Long左MNQ玩下

跌到90蚊先諗

AMD 末日call 300% 得10張

amd amd

PLTR又劇本?

呢三日輸撚曬之前所有profit 好撚嘢

GME衝破45

頭先明明-3% 無啦啦正數咗既

石村長 點解唔見左？

可能玩開港股
見得妖股多

隻野基本面一直都係咁
不過牆街完全冇人理佢

有冇人知咩行買到ipod, ipoe ?
sofi買唔到

11點v彈棍

好難講 27-25 呢個劇本行左一個月

估計訓左,等收市前先起身

開市支持WSB入左GME
估唔到竟然低開

你買咩

U 又玩一日區間

46

太陽教回來了

TSM都叫妖股

個倉0%

可能操作緊
估計又放番tsm 入arkk

我嗰張400

-1%

呢隻廢老上星期差啲比我斬左

Ib

intel又er棍

我話佢 當左係妖股咁玩

想問有冇傻仔盤前panic sell 咗

但今日個倉都要見紅

京京

Tsm 未日put 走得好開心

opndf點解停左

妹下妹下咁升, 唔岩E個區D人既口味

炒黎炒去 不如ALL IN契媽啦 根本冇得compare Arkk cls

+0.7%

想再入
今日特價

點做到

futu得唔得？

其實點解個成本會咁低，我無玩開

宥巴 want to:
Know your location

上咗ifc

gme 好正, 打緊仗咁.

無用

牛b

買左call 爆撚曬

FT 入唔撚到
強制SH

真係比狗屌

吊牙

到底果個傳聞係真定假

SQ出埋正數 又向入SP500 一大步

煙條真撚狗 琴日等你地訓曬先拉升 一開市就扑直曬 完全無仇報

唔好玩啦

隻U 4.X% WO

-0.03

都會妹下妹下咁跌架喎

80%cash點部署？

同船

又陽痿

兩隻都重倉，點都要中棍

仲係來回26.8-27

Wall Street Opens Lower as Virus Fears Revive; Dow Down

真心關事咩

2800

係就跌多D比人加碼

入左台GG 唔知石仔上返未

準備左20蚊就開始同佢玩遊戲

個倉逆市升

有d肉地

3800>2800

BB苦主

克服咗陰影
高J咗老母G

PLUG最後上車機會

我都係 比佢玩死

早兩日跌到咁做咩唔入

好彩無上船 早訓撚here

intc put 輸曬
iv crush

唔岩？

爆邊預備

頭先又貪心冇走到amd call

有無人入定SQ賭財報？
上季咁多人交易Bitcoin應該收入會增加

都係25.X妹JE

石仔每一個trade唔係一買就中棍就係一賣就爆升

有無人計個調返轉有幾多profit

回左七八蚊俾你入
你應該感恩遇到

我岩

買3800 不如買tan , 成份股

屌你 u 盤前研究完
而家同我升$10

肉地先正

加番少少QQQ put hedge先

SQ

話左, 每日開市開位沽, 盤後平倉 傻既都識玩

入咗90股支持

而家HOLD住部份倉, 另外每日盤後低位買少少再開盤高位放執石仔

我大u 終於吐氣揚眉

其實個人都幾崩潰

兩邊call 都可以贏

玩夠膠未

尋晚218.5入左

石仔似壓唔住tsm
想爆咁

阿木g預備轉燈
11點棍準時到

等ER爆上200

Blockchain會戰勝歸來

GME個狗莊沽唔落去

嘩IBM搞咩

宜家入係咪遲晒

我U帶領兩個倉轉燈

話唔定呢隻唔同, 叫石神試下

所以佢仲KEEP到果8K本真係好勁

離高位仲好撚遠

玩煙條 梗係call amd

呢隻垃圾

嚇鳩死，好在唔係好嚴重
成個倉都係豬0.8%

隻神膠又升

SOL賣頭盔有冇咁撚勁

三個月之前有大型廢老基金清倉
失去咗增長動力

靜啦屌
唔好俾佢坐爆

Bitcoin第一平台

納dee都轉燈了

蘋果下星期滅世

尋日SQ RSI跌到30其實抵買
佢次次一掂呢個位就彈

白蛇愛股

見50MA唔入真係講唔去

大師兄返黎啦

你有plan幾時都入得

屌開火柴人定排骨??

SUNW

真 挑戰十連陰

利申 it dog

有無巴打GME 參戰

白卡佬gel 撚到aapl 升, cls

SI

少少哋支持下 屌佢老閪莊

U等咗成個禮拜終於識郁吓

白蛇又然

intel依隻垃圾，話左er會跌

屌你玩提早財報拉上62,我點撚樣贏

阿木g

連郡上次玩LMT係5/6月FF南海打仗

F U C K 個U終於升

白卡佬又救市
屌你老母
淡友再咁無燃料啦

一齊為環保出力

人在股在 人亡股亡

DNMR CLS

盤前及時加契

以後用呢招殺call put好似幾正

星期五都係考眼明手快鬥快buy the dip 有殺錯冇放過

多謝白蛇

手持MRNA BNTX 等救世2.0

但上季佢好似真係invest 左去Bitcoin
會唔會有影響

至少上返前頂先啦

白卡佬 燈到呢

全世界散戶團結起來打大戶

白卡仔隻ibm又滅

連郡救星

原來白蛇喺上個post話U只值80

ibm anyone

U可以結9性加倉/建倉了

個倉隻ddd今日仲威過舊膠

F U C K輪住爆邊有得輸

但依家個價再落去就係3月價
唔通美國唔整武器咩

你睇下份ER幾樣衰先

LOOP緊呢首歌

就算係輸錢 都輸得好開心

點解

Fuck又係邊4隻

Love and peace

why not both

全方位J擊

我唔想見到一個白蛇

齊齊夾爆個莊 冇貨沽空

白卡佬今日跌市又上黎gel?

真

有咩news 咁插法

等bngo nndm 回調之後決定重倉

WSB真係創意滿分

係
轉晒Cyberattack對熱武器需要相對地減少

入左驚佢再落就合股

日日今日低位明日高位 點加倉呀

大戶白蛇睇好

屌開呢啲

愛與和平可穿透坦克

Tsm脫離左上軌🤔 有冇人129入

琴日開市咁低咪咁d先

有d膠

TSM幾時止蝕好

opendoor咩事

ER奶曬屎

129 加左倉

加咗兩股

無限loop緊 buy and SH
夾爆個莊

F
U
C
K

隻K好廢，但有息派
或者用KO取代

INTC SET 56 接飛刀

問石囝幾時加貨

呢隻仲廢老過煙條

KO 都係廢，不要分那麼小

Adjust 埋個檢測方法 有撚咁多人中咩
所以升

嘩屌 INTC 58都穿到，唔通熊軍要絕地反勝？

GMESH gogogo

30分鐘/1小時圖 所有均線乸埋一舊 再一野升穿晒

對上果次輸錢都甘開心 係3月果次
呢種心態好過隱

未啦, 150上到158單日轉向去返148

★已被crack！Bitcoin出現勁Bug：相同比特幣可付款兩次 安全性存疑一度跌破3萬美元

呢隻要破產
無生存價值

好想加倉

C仲跌得勁過我jpm

PLTR真係跌返落去

PE10 我都厭貴

GME hedge BB

垃圾黎，put佢落55

個名20年前就勁

Gme

印象中呢到講過民主黨上場會減軍費
仲有LMT好似係收息股黎
估唔到連郡都中意

升緊3%喎

dllm amd

個莊又拋貨

冇錢 求支援

坐定 講過首船好搖

收市見25.X

價格一樣但均線已經唔同咗

AMD從來唔會令人失望

sh驚咩
利申有貨

跌呢方面

C係炒經濟復甦
之前一日可以爆到1X%

坐穩 一定要夾爆個莊

Intel call個班死哂未

其實個波幅果細驚閪

預咗total loss, option 都冇呢個覺悟

REDDIT上討論GME既指數HIGH爆

當你會咁諗個陣就跌唔落會上返59

呢隻慢慢坐 耐心等候

拋到3字頭再入多注

反正今日個倉仲+1.7%

今日收市後個倉係正數就夠

勝利前既黑暗
只要堅持住就可以夾爆個莊

唔係驚, 只係想睇下個劇本KEEP到幾耐

BB應該開始橫盤 可以準備加倉

仲廢過影響人類文明嘅垃圾煙條仲有咩價值

gme日日大戰

Sh就會見到成果

白卡仔買左賭er唔滅有d難

震兩震就騰晒雞

唔洗咁急 應該會回一回先

都唔會
佢係quantum computer leader

老實講佢上市個價已經over valued 唔係有巴佬幫佢推

真係買AI好過

afrm一野抽上10%

Riot叻仔

爆上去啊果果

睇下邊一邊跪先, 其實如果鬥SH, WSB 未必輸...

！21

巴打你又偷偷地上翻船？

WSB夾死個莊

咁快爆earnings又sell the fat

點睇？好想打氣

都係等大户堆naked SC到期？

冇啊我記得你係riot fans

大家去WSB出DD之後炒起佢short squeeze夾到佢變BB

果果救下我個倉pls

ai 垃圾到

sunw咁生性，spi你jm9

冇貨就要硬食貴貨平倉

對wsb班鬼仔有信心
但對連登仔就......

AI 我都有入，但真係入市好機會

牙膏似乎跌完,應該會上返59

開市咪落過 38

傳聞naked, 唔知真假

買左張call跌到得返0.02, 係咪可以唔洗理
DKLM

wsb先係主力

見到呢d留言就放心晒 就快有得升

入左少少

邊隻咁黑仔

sunwork 咩料

個就快可能係5年後

長揸暴徒股留俾個孫

我哋冇豬

happy Friday

完架喇佢 次次都係咁樣

今晚點報署

當廢紙is ok

55 吧

我覺得個莊都唔會咁衰嘅 勁多人28 29

1.76%
今日同我繼續上！

個狗莊沽唔落

爛果突破失敗，熄機瞓覺

今日果果上船機會 今日磨死埋堆call put 下星期er就開船

SUNW
點解TAN 入面冇SUNW同SPI

print出來留念

wsb可以sh
莊無得等

nio

退潮嘅時候就知佢哋冇著褲

你仲未死心

果果好似無力升
睇黎都係放咁d過週末穩陣

豬死了

唔吸貨炒高點沽

支持

幅圖似係真
一沽就夾番上去

石村長

afrm

拋棄黑木清

黑木清減持未

Thanks !

少少地買100股

果果玩燈制

唔係架
margin all in個班都危架

留意咗好耐 nasdaq 跌 Nio wkhs多數都升
nasdaq升 就返而跌

唔知隻izea可以玩到幾錢

95股
夾實佢

做淡死全家

唔減啦
300股過er

中得5股RLX

又紅曬

今日growth stock救命不致多失

好撚後悔訓鳩左

我啲intc call

邊個放邊個鬼

好紅

你啱
我地呢d係小注支持下，WSB係孖爆
心態唔同

Yolo

到底STIM有無一日係跌

等睇貼倉

intel淡友

排隊跟進

284入左SNOW 好似太心急

好癲, 點解可以咁團結

播住首歌等暴風雨過去

SH

望都望莊死
最僧做淡 一大班人數錢唔好咩

呢隻真係唔好掂
200幾已經好貴

cls 買1股參與下先

你老尾ai彈都唔彈又插
其他股賺既跌返哂

又跌

隻野日日10%係咩事

認命
真係攞命

一個月前細谷All in 咗QQQM
心郁郁想轉 QLD / TQQQ
又好淆爆嗰時就g咗2/3倍嘅風險

仆街了我都係咁諗
咁當我睇錯

tsla做嘜鳩

一生人一次唔係唔買參與歷史嘛

咁pd值幾錢

最後個半個鍾先扯上去 抵輸啦

做乜學白卡記

難得有機會下剋上夾大户

apple下星期會150定落返130

你唔提一提
我都遺忘咗張PUT仲係度

一邊聽呢D歌 一邊傻笑

我係唔係痴左

free money

開巿冇走call 依家有啲不安

仲揸呢隻垃圾

核能輸到

200

2b 勢

今3盤中追貨星期一係數錢定數剩底幾錢

屌你隻狗莊，提前er

老夫62 會put 60 , 快樂數鎂了

兩邊都孖盡既話, 係咪任何一邊投降都現價爆升/ 爆跌?

我睇wsb comment, 講到要做爆莊佢, 報返08年個仇

煙條drop to zero咁

有無人試過喺ib改financial info
要pending幾耐架 等到就嚟佛誕

冇空軍, 所以日日升

Jim Chanos 個倉190% long, 90% short去做到大約100% long, 呢度有冇人個倉都會咁樣做??

乖啦，你去玩期指啦

Wsb 1m個members 1成人同佢癲都玩死個莊

補埋缺口就大大力加倉

AAPL轉燈

兩邊只能活一邊
WSB or 狗莊破產

多謝

同埋煙條d未日option都好唔抵屌下

留明果果訓醒上140

如果今日落到去補缺口 all in

izea

屌如果INTC穿57即刻加倉

有你依句就安心啦

100都貴

spi我屌你老母

抄底勇者

應許之地

靈車爆落

INTC 張PUT就到價

真係好團結
果邊GEL到爆

150見 不過唔好出投名狀 好撚鬼

57

正股驚閪

沽佢老尾落地獄

又係環保膠救全家

蛋蛋直播：政府物資車已到佐敦，真係好撚似要封

同埋citron 條友Andrew又臭寸呢

信念呀巴打

廢老股

IBM都跌10% 煙條穿57都未夠9%

個個轉晒FORD, TSLA KILLER

買咗95股支持佢哋
果種精神令人感動

VIXM 又食糊先

有人係咁掃

有冇人買過bloomberg個website subscription? 值唔值?

SQ又跌

要地心探險了

白蛇都係得把口, 條友日撚日沽空

升幅追得住bb

散戶結集=莊

Tesla做咩事

香港人: 我要番工...

走左Fubo去支持GME

果果爆跌
減唔切倉
酒呀

SQ垃圾

d人都走鳩曬 笑死 一路開記者會 後邊坐大廈d人一包二包咁走

點解牛牛睇GBTC唔岩價嘅？

屌那星 洗唔洗全部跌呀

TSLA倒水

每日一屌sq

IBM INTC落地獄孖寶

黑b ching

ISRG 咩事
財報咁好 都成支大陰燭

根本好似搞緊笑咁政府
一日時間放風
老閪都走啦

笑到喊，終於明點解個個屌克己

西Sir 知錯了

Make vix great again

Hi Pepe ching

貢多人上咗船
唯有貼多次篇野定軍心
等你地唔好亂鳩咁嚟

係咪我眼花 岩先煙條係咪落左57.0幾

加入正義之師

想撈，但覺得唔係今日

果果今日殺call 之後升旗一阿婆都識買

同武漢一鳩樣, 慘在住係果度D老人家
有親戚8X歲走唔到驚撚到

你覺得好
大戶覺得唔好

tsm帶跌…
隻隻跌少少，大悶市，訓覺好過

黑B

垃圾AAPL

2隻一齊送道指落地獄

100K當佢每人掉200蚊入去都成20M鎂, shitron有冇咁多錢去cover一隻股票

慘在 你吹咩 佢做到點柒你都要交稅俾錢佢

煙條 我知你想跌嫁喇

想睇佢56.0幾

9up姐比條路黎行下

醒目 磨死曬堆call put

gme上緊 47

GME 47

諗緊入唔入bwxt好?

祝INTC好友好運，記得有個巴打係

個個睹今日

intc 實v番

GME上呀 夾死個狗莊
做空咁賤

太貴革蛇講果陣幾錢呀

Intel 加油 入多100股

呢隻好野黎，建下倉先

一齊坐啦

56

WSB VS 狗莊
WSB必勝

2隻支車孖寶咁升得既

前排都高位回落左40個點
都未夠？😂

too long

57唔夠

Gme gel

GME破埋47
夾死個狗莊

還我侵侵

果果

今日有乜特價貨

開市GME紅色簡直就係大特價
盤前都+4%

錯不在我

intel垃圾

想睇56.05

太貴，但跌唔落

傻P同囡囡打LOL

笑死
成班bully 傻p

Ddd call食得
入咗兩日就到價

INTC大波波的激情係無睹錯

一路睇chart一路打lol

傻P溝女有一手好葡萄

34.3放左
唔夠信念

你睇佢食咁多女就知

來吧

淨係call咗冇入正股
你幾錢入

Moderna (MRNA) Announces First Participant Dosed in Phase 1/2 Study of Moderna COVID-19 Vaccine in Japan Led by Takeda

有沒人買tak

屌呀，早左開put 62 開60就一張執300

莫非今晚PLTR終於生性

PLTR又爆上?

有錢+靚仔+有手段

契媽

劇本嚟

一陣就跌返

正股24蚊坐上黎冇打算放

閘住

比一晚岀人頭地得唔得

張INTC put返黎

我都覺得會跌番落去

以為上到28

呢隻反而係aerospace & defence嘅ETF入面見到

屌SQ

Adobe發咩癲

升跌都唔放

Gme🚀🚀🚀🚀

已經7連陰, 放過一日都好呀

10%

呢排佢都癲癲地…

多空大戰，一爆邊就熔斷

已經有drop to zero既決心

條傻鳩識撚估值咩，慳啲啦
淡友扮專家，戇鳩鳩

爆倉個邊破產

西蛇敗將

基本上 winner take all, 已經冇可能退

INTC差小小

50

利申: 花生友

做佢對家唔會輸

~$24

唔通今晚鑽底57

55 吧，送佢上路

GME🚀🚀🚀🚀
幾時完場

佢救左幾次市
要比d面佢

佢唔破57我無肉食

人生最想睇就係citron破產
不過覺得佢自己私底下都靜雞雞call左

$420.69

西sir可唔可以等U出左財報分析下

屌啊

今晚要比credit 佢
本身諗住悶輸
點知有大戰睇

無game出其實而家入好危險

應該有做對沖

唔夠信念 想入返
唔知會唔會去返2字尾

仆佢個街citron成日鳩up坑殺散戶

佢真係預備執笠都得

呢d fund man最叻就係玩hedge
邊可能為啖氣allin or nothing

一定轉埋身啦真心
唔係佢邊有貨填

RWLK無睇幾個月又爆左上黎
外骨骼同義肢類如果可以配合到AI應該可以復活好多殘障人士

之前佢地個TWITTER AC好似畀人HACK

PLTR今晚收市仲有$27就當你叻

strong hold 佢沽空個率已經好值得我哋見證

mainly Melvin Capital

ARKG有

唔埋伏定 有利好消息果陣就追唔切

必有一邊被核爆

見證歷史

bwxt無記錯本身係做核潛艇既reactor,不過前嗰排美國能源部好似話會俾錢佢開發small module reactor(睇落都合理,核潛艇既reactor本身就係個small module reactor)

WSB威喇終於

Set價入囉

佢諗唔到理由拖時間你都信
hack到佢twitter個live點解唔hack佢account

參與歷史

點解GME仲有得升
我14號20.9入即日26.5走咗

IBM 做乜事

造就左WSB
真係唔知道仲有咩傻鳩會short緊

梁sir啲fd
你信?

Hi 📝🙌🏻 唔好再入嚟

📄✋

白卡佬已救咗我個倉四次⋯⋯最勁果次個倉爆升18%

咁依家wsb/ 散戶係咪好似果期282咁鳩買
分分鐘d short squeeze都升突

下次同wsb同船記住渣緊信念

95股 末日都唔放

係我記得有個comment都係咁講 笑撚到
佢第一日話cancel都唔係唔撚知敗登嗰日登基啦仆街

今晚寧願唔賺都想睇GME下剋上羸仗

次次都入嚟做小醜
笑撚死

好似頭先先有入share 個支那仔short?
冇睇

請珍惜白蛇

仲白咩卡佬 白蛇呀

驚佢腰斬如果繼續無game出

有冇人睇snow? 個價幾平下

ARKQ 綠

支牛空池無哂 會唔會又挾多棍呢

Sunw，之前比佢坑殺左
而家升到21

岩岩pltr話坐唔穩果位巴打有冇放到

悔改了，會好好珍惜白蛇

GME 48啦 DLLM

屌買唔切

沽左 平返先

一日shitron未破產一日都唔放

好撚興奮GME

發現出面已經有個post講ipoe (sofi)

Sofi用家買唔到

散戶大勝仆街莊家

夾到班仆街破產

強大嘅散戶就係莊

吓 我見好多手機game用unity整wo 支那隻原神都係用unity整 同埋U現金流超多

今高明低 打爆虧空佬

30見

PLTR竟然生性
準備火箭

Gme to the moon🚀🚀🚀🚀

開車?

好彩賣撚左隻sq轉pltr

U護城河深
未驚過

同apple單嘢係咪仲未拆掂？

佢跌多少少我就入
不過心理預備total loss都要有

有大莊家幫手仲好
夾死citron

russel突然爬頭

已做好覺悟
46@95

人類離唔開有癮嘅野 黃賭毒+Gaming
唔驚 冇事嘅

石仔呢兩日塊面比人打到腫哂

佢本身好似hold咗大量gme

我27入坐咗成個星期
幾次都假突破
希望佢個價可以捱到收市

買期權會止
買GME已經預佢輸鳩曬

24@50

咪就係話佢係羸個位大莊

賺錢係其次
夾死citron係首要

RLX 好撚好玩
原來美股抽新股幾開心

打完鋪LOL返嚟，INTC竟然57真係入到貨

咁無佢都唔成事
佢都坐得耐

係我要親眼見到佢執笠

GME破埋49 🚀🚀🚀🚀

完美操作 一入就食棍

DIU 睇到完全唔想訓

就快破頂

我真係好撚開心
錢真係唔緊要 散戶好撚團結

46真心appreciate
期待我地一齊上太空

有啲懷疑佢就係DeepFuckingValue

GME準備50CITRON準備投降就直上100

U唔太似EA 反而EPIC就同EA似 黎緊仲有隻RBLX

一齊入

citron(X shitron(O

有個講法話而家借錢咁便, 啲hedge fund可以借錢然後無限short

夾死citron
We can

GME +14%

屌你老母spi

We must

其他贏得多果D 都唔及呢隻贏百零蚊甘開心

gme黨召喚

陣間睇下係咪真係鑽石底

聽住戰歌等待

我唔係要我贏
我係要佢輸！

講起首歌好撚想笑

請問呢個結論點分析出黎

XXII 有冇同路？

56企穩啦

打完機番黎個倉仲係紅緊

正義之師
夾死邪惡citron

如果EPIC有上市 我可能唔會揀U

有無link

BB

之前見到個三叔公大手put咗

INTC總算破咗57

沽空完要還貨俾人,無貨要買,到時一齊搶咪有機會

咩歌?

上面有link

真係CLS，傻散力量打贏大戶

上面有

Hold, my bully boy, hold

EPIC 有unreal 有0700支持 U點夠揪

Short squeeze hasn’t started !!!

Pltr最後召集 $30 升空

屌你老母INTC
好在我啲UVXY救返

2000 張 GME call

great 492企係到

gme 49.2企係到

Save HK藍絲：仔大女大跟黃人老豆走，現在有一剎那都很討厭這個政府！

一晚財自🚀🚀🚀🚀

34@100
熱血得濟唔想放住 輸就輸啦屌

GME睇到扯曬旗

跌啦gme

係一齊SH 真心！！

完全undervalued
牙Karp個頭起碼值$40

財自未

賺左記得買啲SHARE,
通常量愈黎愈少, squeeze死班大戶

次次妹到近30就落返去

成個po都講緊gme
intc退市都冇人理

Amzn 真心有暗病

SH !!!!!!!!!
絕不棄船
捱過暴風雨
我哋會到達勝利既彼岸

原來GME 單野咁複雜 大家用錢黎打仗，攪到好似🍎咁

hold~

買Shares夾上去

可唔可以貼倉比我地J下

Hearing Citron Says No Longer Commenting On Gamestop

本身諗住食少少波幅
睇睇下先知咩事

掛住隻gme, bb肚屙都唔理

WSB班人應該抽哂D錢去GME度

Bb遲下先啦
GME緊要d
兩股都有入

仲有冇機會係27接貨

唔comment定想投降

Gme咩事
大戶naked short ? 比散戶夾？

其實會唔會投降左了?

Shut down

敵人開始退步
SH !!!!!!!!!!!!!!!
夾L死佢

Bb 妹到傻

打仗咁樣

講左咩

gme 100了
將會賺小左70蚊財自機會無了

可能想等件事過幾日淡左再暗地裡出手再Short過

成日覺得呢d po好假有無人有原link望下條友咩料

GME未上月球都唔會放過佢 🚀🚀🚀🚀

OPTT

請問game 48.8左右企係到代表咩

買賣開始減少

所以一定要hold

代表抖緊 準備上50

想一齊玩 輸少少都無所謂

好撚熱血

俾班自閉仔收皮

用賺左既入返小小支持下先

唔知最後分咗勝負之後散場嘅時候會點

hold住啲貨 唔俾citron平倉

呢個網要俾錢先用到?

入60 gme當參加下

哥利亞真係贏到巨人

入啦 參與歷史

又唔洗一黎就話人自閉嘅...

48.9@100
輸曬都冇所謂了

我想睡 set幾錢走?

夾死citron班仆街
全世界散戶合力打敢狗莊

打敗*

100

放乜春 空軍真係平倉點止升甘少

有閒錢係gme賺返黎@13
今日入返小小支持下

不要睡啦 GME使你興奮

我都唔知 坐到最後一刻

其實唔識就咪玩啦 放左佢早D訓

養肝呀

點解今次會咁認真 呢間垃圾 次次都係人地升到巴巴聲就潑冷水

坐到佢地投降

敵退我攻，敵疲我擾

港大prof都話夜訓冇特別影響

對唔住大佬

咁搵快錢乜都唔識遲早輸翻 你自己睇翻資料先講啦 仲幾錢走

💎✋唔撚好放

依家加唔加GME好

真，夜訓唔會傷身

加
我都買左

Diuuuu 50

毛語錄加持
打倒資本家

好熱血

鬼

玩美股又唔想夜訓

跟

唔訓唔訓 睇埋結果 原諒我啦

加多注就瞓覺

Pltr 今晚只係起步

點解唔似？遊戲類型方向？

Cls gme

HOLD THE FUCKING LINE

Citron夾死了

RS2000 俾D力

破埋50
citron以為鳩up做空坑殺散戶唔洗付出代價啊

Gme真係easy money

估唔到今日個倉靠開市入既GME頂

CLS 冇頂了

想追多300股 但又怕高追

我地都咁 唔知佢地孖爆個啲諗緊咩呢

gme

休息完又起飛了

Never too late

Gme 再gel

shitron應該無力了
等睇投降平倉一刻

intel垃圾無底

佢有冇真係落deal 做空

連支牛支那人都話要夾爆爛檸檬

CLS 興奮到完全冇睡意

shitron只係打手, 背後仲有好多大戶

似乎真係落地獄

應該有
上得咁勁大家知咩事🚀🚀🚀🚀

平時咁撚招積 9up short 個隻 short呢隻 唔洗還？

GME堆call搶到高晒

Tdoc

可能citron都係睇淡不做淡

咁shitron真係仆街含家產既 成日做淡夾鳩散戶

全世界無產階級團結
夾L死無良資本家

話說 intel輸到仆街又有排坐

抵撚死

真係有大戶一早收割哂
gme根本係收割既好時機
除非又好大盤棋

不嬲係
真做gsx都夾爆左佢

隻pltr 比佢講完 跌到on9

31 here

Anti-Citron 概念
PLTR GME

U其實淨係整game engine比人用 自己無參與發行game EA做埋整game 發行平台

CLS 下個星期 60蚊CALL 都要成3.7

你地GME均價幾多

Pltr

46@95
上啊 夾L死citron

gme 同當時 pltr 差太遠
市值低咁多 散戶有say好多

No Longer Comment

又唔搞muddy water

其實會唔會wsb班打手都係citron (or幕後老闆)請
而家係hype嘅年代
打手可以發達

已做C朗平倉反手

BB我哋遲啲先返嚟養大你呀

笑撚死

好似出左statement投降了

Short完2張tsla put 拎d$買gme call

Soon may the tendiman come to send our rocket to the sun

夭折了

買一股支持下ＧＭＥ

追左1/3倉gme

Hit60ok?

唔評論姐,未叫投降

笑死

60唔到60 唔好停

Thanks 巴打

Discord: pump the wsb etf (GME, BB, PLTR)

Don't buy if not💎✋

今晚GME 無上限

升到熔斷先當佢投降

已經穿53仲有幾粒鐘真係有機會

53

屌 睇返單野咁撚熱血 想join
Pltr苦主

打完機見大家GME 咁開心又JOIN 下

GME到底對鬼佬有幾大意義個個都話係自己童年回憶

上呀

大戶話你班老散做市

firstrade有無得改升先係紅

有冇人幫手睇吓GME換手率幾多？

GME yolo diamond hand
冇膽識邊到搵到大錢

85

無追post

條傻淡fund 開左邊日sc?

86%

我都係苦主
8成PLTR 1成BB 1成GME

51.5入左d GME支持下

指數又升番

屌呀

仲有得炒

已經trade左57%總股本